學界-攬炒聯手萬人集會已批不反對通知書！

POE RN 19009954
Organisation : Not affiliated to any organization
Date : 16th August 2019 (Friday)
Time : Between 7:30 p.m. and 10:30 p.m.
Location : Chater Garden, Central
Nature of Event : Public Meeting
Purpose of Event : Support the international community to concern Hong Kong
According to Section 11(2) of the Public Order Ordinance, Cap. 245 provides the
Commissioner of Police to exercise his/her discretion to impose conditions upon any public
meeting notified in the interests of public safety and public order (the term as used in this letter
refers to the maintenance of public order and prevention of public disorder) or the protection of
the rights and freedoms of others. Having given consideration to the particular details of the
public meeting you intend to hold, the Commissioner has decided that it is rational, proportionate
and necessary to impose the following conditions:
(a) Police will deploy officers to assist the public meeting according to the date,
time and location mentioned in your notification. Any change in date, time,
or location of the meeting may affect the Police deployment that has been
arranged to the public meeting and affect the ability to provide emergency
services to the public, thereby affecting public safety and public order. For
this reason, it is a condition that the public meeting is to be held on 16th
August 2019 (Friday) according to the following time and location:
Time
Starts at 7:30 p.m. and ends at 10:30 p.m.
Location
Chater Garden, Central

推呢個
816 818

816 818

推

818 終極和理非

Yeah!!!
GOGOGO
支持攬炒！

Push

816816816

push

816都冇人講仲講咩818呀連登仔

推！！！！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

pish

到時見

721 811 818

GO GO GO

推呀

我要攬炒

去

[緊急分析]法！不！責！眾！

借位

[文宣] 最新BINGO 已有

721 811

816

幫你推

攬炒

驚勇武又黎
轉頭又有鬼又圍捕
真係只係純和理非就好

屌你收皮啦
響度嘈嘈嘈

講定先
勇武定和理非

老老實實唔講明和理非會卻步

勇武就要人不割蓆不互屌
人地和理非講句就比你屌

推啊！

推！

if u burn.......

Priority

推 我要攬炒

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

816818

帶美國旗

攬炒呀呀呀

和理非

推。

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

推
好似冇咩人知嘆

816 818

試著說：「保護義士，唔該唔好影相。」不要說：「屌你老母影乜撚嘢呀！！」勇武和理 唔係角色 而係技能適時轉技切勿自我二元對立光復香港，時代革命Liberate Hong Kong, the Revolution of Our Times.

816 817 818

16,18號

等攬炒巴講解當日有咩準備

Pish

818

攬炒巴！！！

818呢？

中文版？

PISH

大力一推

滿意

我來摭打打摭錫攬炒巴

推呀
外國勢力集會

朝早㩒錢 晚夜集會
攬炒

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

8.16 8.18

攪炒口號

612 721 811
光復香港

推
816 818

到時見！美國旗海飄揚。我是護旗手了

UP

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

攬炒巴

攬炒巴唔想現真身會唔會好似死亡筆記L咁出場

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控
721元朗恐襲第25日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

五大訴求 缺一不可
林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵!

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

john

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

推

[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

我哋一定要贏

你係臥底？

星期五見！

屌！！！！！！完全無人知。推post ar

「重要！同我勁推」有高人教路如何找出popo前線鬼的痕跡

睇下佢身份證簽發日期,因為popo係優先換證的。日期係由2018年12月27日至2019年3月30日。如係呢三個月,就九成九了。
如果隻鬼係打算長期混入去D團體度的,便例外。
如條友唔比身份證你睇,即係唔交心,更要小心

我都是聽番來 不確定有冇用 希望幫到巴絲

我P牌開唔到新post今日 唔介意有巴絲copy開個專門post緊急宣傳比大家知道同研究

PUSH

齊上齊落

mg]

文宣係呢到
照又好sd 又好
快啲話畀朋友知
一個拉三個

721

去呀！

推呀！！！！！

推啊

推，難得有一次批
更加要大力推

喔～

我愛攪炒！

818818

無嘢講

721，811

好 816
ZGMF X10A Freedom
出擊

816 post沉曬低呀！
幫手推post同share比其他人啦！！！！！

Push 塞爆遮打

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

up

不分化 不割蓆 團結一致
唔需要刻意去捉鬼
鬼你永遠都唔會捉得哂

我愛攬炒

816 818
United we stand

支持解放軍出動！

8月16

8月18

攬炒巴咩活動都支持

對於圍機場，我有啲野講
-

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆
接下來重點活動：

攬炒
攬炒

push

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好開心！好感動！

支持攬炒

推爆!!!!

推

818 818

請大家轉回和理非集會或遊行，不要再送頭了。

推！！！